Gucci Chinese New Year campaign? 大陸feel

Gucci 好地地一個牌子 做乜野

平心而論，條片好有以前美國電影枱調，唔要Chinese呢隻字完全唔覺有任何大陸感覺